[{
    "theme": "Kom op voor je buurt!",
    "questions": [{
            "question": "decoreren",
            "answers": ["verfraaien"]
        },
        {
            "question": "de last of hinder die je anderen geeft",
            "answers": ["de overlast"]
        },
        {
            "question": "het stukje dat overblijft van een opgerookte sigaret",
            "answers": ["de sigarettenpeuk"]
        },
        {
            "question": "de ontlasting van een hond",
            "answers": ["de hondenpoep"]
        },
        {
            "question": "afval dat rondslingert op straat, in het park...",
            "answers": ["het zwerfvuil"]
        },
        {
            "question": "de voorkant van een gebouw",
            "answers": ["de gevel"]
        },
        {
            "question": "een speeltoestel dat in een speeltuin staat",
            "answers": ["het speeltuig"]
        },
        {
            "question": "een zak huishoudelijk afval dat in een openbare vuilnisbak wordt achtergelaten",
            "answers": ["het sluikstort"]
        },
        {
            "question": "de omgeving waar je woont",
            "answers": ["de buurt"]
        },
        {
            "question": "de persoon die in een huis/buurt woont",
            "answers": ["de bewoner"]
        },
        {
            "question": "niet mooi",
            "answers": ["lelijk"]
        },
        {
            "question": "Ik heb gisteren alles gekuist. Mijn appartememnt is nu heel pr... / sc...",
            "answers": ["proper", "schoon"]
        },
        {
            "question": "knus, aangenaam",
            "answers": ["gezellig", "schoon"]
        },
        {
            "question": "een officiel verzoek sturen",
            "answers": ["een aanvraag indienen"]
        },
        {
            "question": "een suggestie geven",
            "answers": ["voorstellen", "een voorstel doen"]
        }
    ]
}]